我地專登賣粒黑氣石畀你班猁狗架

咁撚鳩屎呀嗱😂😂😂😂

黑氣石鄭錦滿

係

水魚猁

笑撚死人咩 死牙狗

系